[
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 1,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6822,
  "projeto_desc": "Benef\u00edcios a Servidores Ativos",
  "orcado_atualizado": "619357.73",
  "empenhado_liquido": "260968.73",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 2,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 8660,
  "projeto_desc": "Aposentadorias e Pens\u00f5es (Insufici\u00eancia do Regime Previd\u00eanci\u00e1rio)",
  "orcado_atualizado": "1739687284.74",
  "empenhado_liquido": "1739687284.74",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 3,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6821,
  "projeto_desc": "Obriga\u00e7\u00f5es e Contribui\u00e7\u00f5es Patronais",
  "orcado_atualizado": "986211053.19",
  "empenhado_liquido": "962939087.47",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 4,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6825,
  "projeto_desc": "Contribui\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o Patrim\u00f4nio Servidor P\u00fablico - PASEP",
  "orcado_atualizado": "NaN",
  "empenhado_liquido": "NaN",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 5,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1461,
  "projeto_desc": "E 4802 - Cobertura da Quadra de Esportes da EMEF Josu\u00e9 de Castro Lapa",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 6,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1462,
  "projeto_desc": "E 4804 - Cobertura da Quadra de Esportes da EMEF Jos\u00e9 Ferraz de Campos - Lapa",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 7,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1463,
  "projeto_desc": "E 4805 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Espiridi\u00e3o Rosa - Lapa ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 8,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1464,
  "projeto_desc": "E 4807 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Jos\u00e9 Maria Pinto - Lapa ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 9,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1465,
  "projeto_desc": "E 4809 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF  Dilermando Dias - Lapa ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 10,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1466,
  "projeto_desc": "E 4811 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Edgar Carone  - Perus ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 11,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1467,
  "projeto_desc": "E 4812 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Jardim Brit\u00e2nia - Perus ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 12,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1468,
  "projeto_desc": "E 4814 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Paulo Prado - Perus ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 13,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1469,
  "projeto_desc": "E 4817 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Fernando Gracioso - Perus ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 14,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1470,
  "projeto_desc": "E 4820 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Jardim da Conquista - Perus ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 15,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1471,
  "projeto_desc": "E 4861 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Antonio Rodrigues de Campos  - Pirituba ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 16,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1472,
  "projeto_desc": "E 4863 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Pirituba I - Pirituba ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 17,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1473,
  "projeto_desc": "E 4864 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Luiz Davi Sobrinho - Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 18,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1474,
  "projeto_desc": "E 4868 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Esta\u00e7\u00e3o Jaragu\u00e1 -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 19,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1475,
  "projeto_desc": "E 4874 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Enzo Antonio Silvestrim -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 20,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1477,
  "projeto_desc": "E 4879 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Ernani Silva Bruno -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 21,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1478,
  "projeto_desc": "E 4881 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Silvio Portugal -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 22,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1479,
  "projeto_desc": "E 4883 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Vera L\u00facia Ap, Ribeiro -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 23,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1480,
  "projeto_desc": "E 4886 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Imperatriz Leopoldina -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 24,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1481,
  "projeto_desc": "E 4888 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Henrique Geisel -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 25,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1482,
  "projeto_desc": "E 4889 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Rui Blaim -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 26,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1483,
  "projeto_desc": "E 4891 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Jairo Ramos -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 27,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1484,
  "projeto_desc": "E 4894 - Cobertura da Quadra de Esportes EMEF Euclides Cust\u00f3dio da Silveira -  Pirituba",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 28,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1487,
  "projeto_desc": "E 2297 - Constru\u00e7\u00e3o de Centro Educacional Unificado ( CEU ) em Cidade Ademar ",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 29,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2824,
  "projeto_desc": "A\u00e7\u00f5es e Materiais  de Apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional ",
  "orcado_atualizado": "25100496.95",
  "empenhado_liquido": "9499298.64",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 30,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 3360,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o; Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Centros Unificados",
  "orcado_atualizado": "33212099.44",
  "empenhado_liquido": "30592952.16",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 31,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 4303,
  "projeto_desc": "Amplia\u00e7\u00e3o da Jornada Escolar - Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o ",
  "orcado_atualizado": "15948499.69",
  "empenhado_liquido": "12630726.36",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 32,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2803,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais ",
  "orcado_atualizado": "1139359.76",
  "empenhado_liquido": "920341.18",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 33,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2100,
  "projeto_desc": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade                       ",
  "orcado_atualizado": "317500262.14",
  "empenhado_liquido": "306151460.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 34,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1220,
  "projeto_desc": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o ",
  "orcado_atualizado": "939.59",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 35,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2171,
  "projeto_desc": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o           ",
  "orcado_atualizado": "11713669.80",
  "empenhado_liquido": "10906679.40",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 36,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2818,
  "projeto_desc": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais; Equipamentos e Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o ",
  "orcado_atualizado": "45688085.19",
  "empenhado_liquido": "39062984.89",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 37,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2180,
  "projeto_desc": "Capacita\u00e7\u00e3o; Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores ",
  "orcado_atualizado": "12930025.30",
  "empenhado_liquido": "6690692.45",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 38,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1460,
  "projeto_desc": "E 4678 - Constru\u00e7\u00e3o de Creche na Rua Jo\u00e3o Vicente da Fonseca - Pq S\u00e3o Rafael",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 39,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1485,
  "projeto_desc": "E 4913 - Constru\u00e7\u00e3o do CEI Itaquera no Bairro Fazenda da Juta",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 40,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2078,
  "projeto_desc": "E 2213 - CEI Regina Angelorum; rua Jos\u00e9 Bernardo Pinto; 911 Vila Guilherme",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 41,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2079,
  "projeto_desc": "E 2218 - CEI Jardim Cabu\u00e7u - Centro de Promo\u00e7\u00e3o Social Jesus no Horto das Oliveiras; rua Jean Monet; 149 - Ja\u00e7an\u00e3",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 42,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2080,
  "projeto_desc": "E 2216 - CEI Indireto Vila Gustavo - Associa\u00e7\u00e3o Evang\u00e9lica Beneficente rua Gertrudaes; 33; Vila Gustavo",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 43,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2081,
  "projeto_desc": "E 2214 - CEI Cohab Sonda II Rose Valezin - ONG 13 de3 Maio; Travessa Cachoeira Esperan\u00e7a",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 44,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2082,
  "projeto_desc": "E 2215 - CEI Indireto Jova Rural - Associa\u00e7\u00e3o Metodista de A\u00e7\u00e3o Social - AMAS Tucuruvi II; Rua Igarap\u00e9 Primavera 91; Ja\u00e7an\u00e3",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 45,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2361,
  "projeto_desc": "E2182 - Recursos para Associa\u00e7\u00e3o Comunit\u00e1ria Fazenda do Carmo",
  "orcado_atualizado": "200000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 46,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2825,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias",
  "orcado_atualizado": "1156850844.30",
  "empenhado_liquido": "1140979944.95",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 47,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 3358,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o de  Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - EMEI",
  "orcado_atualizado": "82171685.70",
  "empenhado_liquido": "74117851.07",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 48,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 3359,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI",
  "orcado_atualizado": "209974290.57",
  "empenhado_liquido": "108107944.84",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 49,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2077,
  "projeto_desc": "E3016 - Escola de Educa\u00e7\u00e3o Especial Severino Fabriani para Crian\u00e7as Surdas -  Aquisi\u00e7\u00e3o de Mobili\u00e1rio Escolar (Carteiras)",
  "orcado_atualizado": "35040.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 50,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2820,
  "projeto_desc": "Conv\u00eanios para Atendimento de Crian\u00e7as e Adolescentes com necessidades Educacionais Especiais",
  "orcado_atualizado": "10650000.00",
  "empenhado_liquido": "6401885.76",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 51,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2856,
  "projeto_desc": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio ",
  "orcado_atualizado": "3502942119.44",
  "empenhado_liquido": "3502937005.62",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 52,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1001,
  "projeto_desc": "E3089 - Reforma da EMEF Clemente Pastore; El\u00e9trica e Hidr\u00e1ulica",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 53,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1002,
  "projeto_desc": "E3089 - Reforma da CEI; El\u00e1trica e Hidr\u00e1ulica na Jd, Klein",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 54,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1003,
  "projeto_desc": "E3089 - Reforma da CEI; El\u00e9trica e Hidr\u00e1ulica na Vila Praia",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 55,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1004,
  "projeto_desc": "E3089 - Implanta\u00e7\u00e3o de CEI - Bairro Ch\u00e1cara do Conde - Jardim Campinas",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 56,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1005,
  "projeto_desc": "E3089 - Implanta\u00e7\u00e3o de CEI entre o Bairro American\u00f3polis e o Jardim Bonanza",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 57,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1006,
  "projeto_desc": "E3089 - Implanta\u00e7\u00e3o de EMEI entre o Bairro American\u00f3polis e o Jardim Bonanza",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 58,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1007,
  "projeto_desc": "E3089 - Implanta\u00e7\u00e3o de CEU - Jd, Aracati",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 59,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1008,
  "projeto_desc": "E3089 - Implanta\u00e7\u00e3o de CEU - Vila Cal\u00fa",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 60,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1009,
  "projeto_desc": "E3089 - Constru\u00e7\u00e3o de CEI e EMEIS - Cidade Ademar e Pedreira",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 61,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1010,
  "projeto_desc": "E3089 - Implanta\u00e7\u00e3o de CEI - Bairro Cidade Julia",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 62,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1011,
  "projeto_desc": "E3089 - Reforma da EMEF Mauro F\u00e1ccio Gon\u00e7alves; e pintura das Quadras Poliesportiva",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 63,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1012,
  "projeto_desc": "E3089 - Reforma da EMEF Mario Moura; El\u00e9trica; Hidr\u00e1ulica e Telhado; al\u00e9m da Demoli\u00e7\u00e3o do Anexo",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 64,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1013,
  "projeto_desc": "E3089 - Reforma; Pintura; El\u00e9trica e Hidr\u00e1ulica CEU Cap\u00e3o",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 65,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1228,
  "projeto_desc": "E2192 - Constru\u00e7\u00e3o; Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Equipamentos Educacionais - DRE Campo Limpo",
  "orcado_atualizado": "120000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 66,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1239,
  "projeto_desc": "E3047 - APM da EMEF Comte Garcia - Reforma e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 67,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1242,
  "projeto_desc": "E3048 - APM EMEF Raul de Leone - Reforma e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 68,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1243,
  "projeto_desc": "E3051 - CEU Paz Centro Educacional Unificado Paz - Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos e Reformas",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 69,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1430,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o; Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Equipamentos Educacionais ",
  "orcado_atualizado": "64126969.84",
  "empenhado_liquido": "53749261.16",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 70,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1904,
  "projeto_desc": "E3089 - Reforma da CEI; El\u00e9trica e Hidr\u00e1ulica do Jd, Nakamura",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 71,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2168,
  "projeto_desc": "E16 - Implanta\u00e7\u00e3o de Programas: Programa de Terapia Floral que Visa o Aux\u00edlio da Melhoria da Aprendizagem dos Alunos da Rede P\u00fablica Municipal de Ensino",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 72,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2175,
  "projeto_desc": "E2581 - Proporcionar A\u00e7\u00f5es Integradas de Pol\u00edticas P\u00fablicas Destinadas \u00e0 Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 73,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2181,
  "projeto_desc": "E3050 - APM SUAC- CEU Atl\u00e2ntica - Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 74,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2807,
  "projeto_desc": "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia e Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa",
  "orcado_atualizado": "15004206.19",
  "empenhado_liquido": "13225678.50",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 75,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2815,
  "projeto_desc": "Fornecimento de Uniformes e Material Escolar ",
  "orcado_atualizado": "133522215.04",
  "empenhado_liquido": "126179617.47",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 76,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2822,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino",
  "orcado_atualizado": "1927877385.87",
  "empenhado_liquido": "1839958301.23",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 77,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2839,
  "projeto_desc": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais ",
  "orcado_atualizado": "66126374.00",
  "empenhado_liquido": "62242957.17",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 78,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2848,
  "projeto_desc": "Transporte Escolar ",
  "orcado_atualizado": "147505777.88",
  "empenhado_liquido": "147492414.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 79,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2851,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados ( Exceto Pessoal e Aux\u00edlios)",
  "orcado_atualizado": "344692852.16",
  "empenhado_liquido": "319936874.26",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 80,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 4701,
  "projeto_desc": "Compensa\u00e7\u00f5es Tarif\u00e1rias do Sistema de \u00d4nibus (Ensino Fundamental)",
  "orcado_atualizado": "340389185.00",
  "empenhado_liquido": "149973791.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 81,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 8,
  "projeto_desc": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Interna - Refinanciamento",
  "orcado_atualizado": "529521263.14",
  "empenhado_liquido": "5395782.60",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 82,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6152,
  "projeto_desc": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia",
  "orcado_atualizado": "15381868.44",
  "empenhado_liquido": "15361642.01",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 83,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6168,
  "projeto_desc": "A\u00e7\u00f5es de Orienta\u00e7\u00e3o ao Mundo do Trabalho para Adolescentes e Jovens",
  "orcado_atualizado": "26093871.48",
  "empenhado_liquido": "28647493.57",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 84,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6206,
  "projeto_desc": "Op, e Manut, dos Espa\u00e7os de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos - Crian\u00e7as; Adolescentes; Jovens e Idosos ( exclu\u00eddo o valor do atendimento a idosos ) ",
  "orcado_atualizado": "215182617.28",
  "empenhado_liquido": "261630549.24",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 85,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6221,
  "projeto_desc": "Prote\u00e7\u00e3o Especial a Crian\u00e7as; Adolescentes e Jovens em Risco Social",
  "orcado_atualizado": "89527184.95",
  "empenhado_liquido": "88879146.66",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 86,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2872,
  "projeto_desc": "Eventos Educacionais; Culturais e Esportivos nos Centros Educacionais Unificados",
  "orcado_atualizado": "15199200.00",
  "empenhado_liquido": "7404663.17",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 87,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2118,
  "projeto_desc": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio",
  "orcado_atualizado": "3570447.58",
  "empenhado_liquido": "3550820.90",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 88,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1619,
  "projeto_desc": "E 4457 - Implanta\u00e7\u00e3o de Telecentro na Associa\u00e7\u00e3o de Amigos do Trememb\u00e9",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 89,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2122,
  "projeto_desc": "E 4714 - Implanta\u00e7\u00e3o de Telecentro no CDM Jd, Vera Cruz",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 90,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 8404,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Telecentros",
  "orcado_atualizado": "23227701.15",
  "empenhado_liquido": "15899782.96",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 91,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2873,
  "projeto_desc": "Leve-Leite",
  "orcado_atualizado": "255647318.61",
  "empenhado_liquido": "255647308.77",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 92,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6553,
  "projeto_desc": "Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar",
  "orcado_atualizado": "12427642.00",
  "empenhado_liquido": "12118787.79",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 93,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2826,
  "projeto_desc": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos",
  "orcado_atualizado": "12580826.74",
  "empenhado_liquido": "6452340.80",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 94,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6166,
  "projeto_desc": "Programa de Garantia de Renda Familiar M\u00ednima",
  "orcado_atualizado": "42759506.26",
  "empenhado_liquido": "31759506.26",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 95,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 8083,
  "projeto_desc": "Bolsa-Trabalho",
  "orcado_atualizado": "4200000.00",
  "empenhado_liquido": "2640360.09",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 96,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 1390,
  "projeto_desc": "E 3019 - Reforma e Adequa\u00e7\u00e3o de \u00c1reas da Funda\u00e7\u00e3o Dorina Nowill para Cegos",
  "orcado_atualizado": "99715.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 97,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2040,
  "projeto_desc": "E21 - AACD - Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Educacionais para Crian\u00e7as Especiais",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 98,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 2861,
  "projeto_desc": "Educa\u00e7\u00e3o Especial - Aprender sem Limite",
  "orcado_atualizado": "42438594.02",
  "empenhado_liquido": "41197048.20",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 99,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 3362,
  "projeto_desc": "Revitaliza\u00e7\u00e3o dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o ( CEFAI )",
  "orcado_atualizado": "1820000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 100,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6353,
  "projeto_desc": "Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00f5a Cultural",
  "orcado_atualizado": "1557317.88",
  "empenhado_liquido": "1543996.84",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 101,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6354,
  "projeto_desc": "Programa\u00e7\u00e3o de Atividades Culturais",
  "orcado_atualizado": "420053.31",
  "empenhado_liquido": "383695.50",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 102,
 "fields": {
  "year": "2014-01-01",
  "projeto_id": 6387,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos Culturais",
  "orcado_atualizado": "5118534.69",
  "empenhado_liquido": "4839882.62",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 103,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6822,
  "projeto_desc": "Benef\u00edcios a Servidores Ativos",
  "orcado_atualizado": "315892.00",
  "empenhado_liquido": "191749.02",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 104,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 8660,
  "projeto_desc": "Aposentadorias e Pens\u00f5es (Insufici\u00eancia do Regime Previd\u00eanci\u00e1rio)                                               ",
  "orcado_atualizado": "2005559252.64",
  "empenhado_liquido": "2005559252.64",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 105,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6821,
  "projeto_desc": "Obriga\u00e7\u00f5es e Contribui\u00e7\u00f5es Patronais",
  "orcado_atualizado": "1027949306.90",
  "empenhado_liquido": "1027881720.80",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 106,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6825,
  "projeto_desc": "Contribui\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o Patrim\u00f4nio Servidor P\u00fablico - PASEP",
  "orcado_atualizado": "266511844.10",
  "empenhado_liquido": "266505804.10",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 107,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2824,
  "projeto_desc": "A\u00e7\u00f5es e Materiais  de Apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional ",
  "orcado_atualizado": "21621753.85",
  "empenhado_liquido": "20903596.88",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 108,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 4303,
  "projeto_desc": "Amplia\u00e7\u00e3o da Jornada Escolar - Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o ",
  "orcado_atualizado": "14577497.25",
  "empenhado_liquido": "14170554.63",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 109,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1136,
  "projeto_desc": " Cobertura da Quadra da EMEF Joaquim Candido de Azevedo Marques - R da Paz",
  "orcado_atualizado": "90800.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 110,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1428,
  "projeto_desc": "E2523 - Implanta\u00e7\u00e3o do CEU na R, Francisco Giocondo; 53 A - Bairro Ch\u00e1cara Fl\u00f3rida/ Jardim Aracati",
  "orcado_atualizado": "287300.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 111,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 3360,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o; Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Centros Unificados",
  "orcado_atualizado": "77227463.05",
  "empenhado_liquido": "76695793.44",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 112,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2803,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais ",
  "orcado_atualizado": "1440246.15",
  "empenhado_liquido": "1313235.95",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 113,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2100,
  "projeto_desc": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade                       ",
  "orcado_atualizado": "346696895.46",
  "empenhado_liquido": "344571580.89",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 114,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2171,
  "projeto_desc": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o           ",
  "orcado_atualizado": "15694876.77",
  "empenhado_liquido": "15694876.77",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 115,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2818,
  "projeto_desc": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais; Equipamentos e Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o ",
  "orcado_atualizado": "47402999.47",
  "empenhado_liquido": "47382644.52",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 116,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2180,
  "projeto_desc": "Capacita\u00e7\u00e3o; Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores ",
  "orcado_atualizado": "11984972.38",
  "empenhado_liquido": "7762686.36",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 117,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2825,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias",
  "orcado_atualizado": "1396588184.40",
  "empenhado_liquido": "1395750818.30",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 118,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1013,
  "projeto_desc": "Implanta\u00e7\u00e3o CEI - Parque S\u00e3o Domingos (PIRITUBA)",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 119,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1426,
  "projeto_desc": "E4563 - CEI Menino Jesus - compra de elevadores",
  "orcado_atualizado": "450000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 120,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1862,
  "projeto_desc": "E3737 - Revitaliza\u00e7\u00e3o do CEI Quarto Centen\u00e1rio; R, Po\u00e7os de Caldas; 25 ",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 121,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2371,
  "projeto_desc": "E1413 - Manuten\u00e7\u00e3o de Creches e CEIS",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "99758.92",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 122,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2372,
  "projeto_desc": "E2955 - CEI Regina Angelorum; R Jos\u00e9 Bernardo Pinto; 911 - Vila Guilherme",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "42041.60",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 123,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2373,
  "projeto_desc": "E2947 - CEI Maria da Gl\u00f3ria Baumgart; R Amazonas da Silva; 538 - Vila Guilherme",
  "orcado_atualizado": "60000.00",
  "empenhado_liquido": "41476.68",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 124,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2374,
  "projeto_desc": "E2946 - CEI Augusta Cordeiro da Rocha; R DR, Marrei Junior; 203 - Parada Inglesa",
  "orcado_atualizado": "60000.00",
  "empenhado_liquido": "37851.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 125,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2375,
  "projeto_desc": "E2945 - CEI Gigi Tomazelli Wiazowski; R Hidrol\u00e2ndia; 114 - Tucuruvi",
  "orcado_atualizado": "60000.00",
  "empenhado_liquido": "41286.33",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 126,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 3358,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o de  Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - EMEI",
  "orcado_atualizado": "46300177.73",
  "empenhado_liquido": "46270014.26",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 127,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 3359,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI",
  "orcado_atualizado": "113202068.27",
  "empenhado_liquido": "113099764.65",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 128,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2820,
  "projeto_desc": "Conv\u00eanios para Atendimento de Crian\u00e7as e Adolescentes com necessidades Educacionais Especiais",
  "orcado_atualizado": "9575808.30",
  "empenhado_liquido": "8088131.16",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 129,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1430,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o; Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Equipamentos Educacionais ",
  "orcado_atualizado": "13278418.82",
  "empenhado_liquido": "13177534.41",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 130,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2807,
  "projeto_desc": "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia e Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa",
  "orcado_atualizado": "11129179.41",
  "empenhado_liquido": "11052872.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 131,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2815,
  "projeto_desc": "Fornecimento de Uniformes e Material Escolar ",
  "orcado_atualizado": "218975712.66",
  "empenhado_liquido": "218975712.66",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 132,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2822,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino",
  "orcado_atualizado": "1939626545.92",
  "empenhado_liquido": "1921277406.47",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 133,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2839,
  "projeto_desc": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais ",
  "orcado_atualizado": "70015760.52",
  "empenhado_liquido": "62808273.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 134,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2848,
  "projeto_desc": "Transporte Escolar ",
  "orcado_atualizado": "161064639.76",
  "empenhado_liquido": "160832430.29",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 135,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2851,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados ( Exceto Pessoal e Aux\u00edlios)",
  "orcado_atualizado": "195104875.58",
  "empenhado_liquido": "191617223.07",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 136,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2856,
  "projeto_desc": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio ",
  "orcado_atualizado": "3614458414.92",
  "empenhado_liquido": "3557262269.82",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 137,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1427,
  "projeto_desc": "E3629 - Instala\u00e7\u00e3o do sistema fotovoltaico para gera\u00e7\u00e3o de eletricidade nas EMEFs: Jo\u00e3o Hirata Sussumu e Aldo da Tof\u00f3ri (erro na vincula\u00e7\u00e3o - digitado a m\u00e3o)",
  "orcado_atualizado": "150000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 138,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1861,
  "projeto_desc": "E3726 - EMEF Rubens Paiva - Coloca\u00e7\u00e3o de aparelhos de gin\u00e1stica; brinquedos; revitaliza\u00e7\u00e3o e demoli\u00e7\u00e3o de parede; R dos Navegadores; 91 - Jardim Angela (erro na vincula\u00e7\u00e3o - digitado a m\u00e3o)",
  "orcado_atualizado": "150000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 139,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1863,
  "projeto_desc": "E5610 - Implanta\u00e7\u00e3o de Escola Municipal (EMEI/EMEF) Jardim Mirna AV Carlos Alberto Bastos Machado; LOTE 16,",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 140,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1864,
  "projeto_desc": "E5611 - Desapropria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea localizada \u00e0 R DR, Francisco Thomaz de Carvalho; LOTES 28; 29 e 30; Quadra 61; Parais\u00f3polis para implanta\u00e7\u00e3o de CEU",
  "orcado_atualizado": "574.60",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 141,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 4701,
  "projeto_desc": "Compensa\u00e7\u00f5es Tarif\u00e1rias do Sistema de \u00d4nibus (Ensino Fundamental)",
  "orcado_atualizado": "264667017.00",
  "empenhado_liquido": "291823147.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 142,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 8,
  "projeto_desc": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Interna - Refinanciamento",
  "orcado_atualizado": "5786911.06",
  "empenhado_liquido": "4144197.84",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 143,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6152,
  "projeto_desc": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia",
  "orcado_atualizado": "21490607.45",
  "empenhado_liquido": "21410251.75",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 144,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6168,
  "projeto_desc": "A\u00e7\u00f5es de Orienta\u00e7\u00e3o ao Mundo do Trabalho para Adolescentes e Jovens",
  "orcado_atualizado": "44095613.40",
  "empenhado_liquido": "44090367.16",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 145,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6206,
  "projeto_desc": "Op, e Manut, dos Espa\u00e7os de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos - Crian\u00e7as; Adolescentes; Jovens e Idosos ( exclu\u00eddo o valor do atendimento a idosos ) ",
  "orcado_atualizado": "307374882.69",
  "empenhado_liquido": "307018964.87",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 146,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6221,
  "projeto_desc": "Prote\u00e7\u00e3o Especial a Crian\u00e7as; Adolescentes e Jovens em Risco Social",
  "orcado_atualizado": "102670937.57",
  "empenhado_liquido": "102656695.24",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 147,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2872,
  "projeto_desc": "Eventos Educacionais; Culturais e Esportivos nos Centros Educacionais Unificados",
  "orcado_atualizado": "5244477.06",
  "empenhado_liquido": "5217425.65",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 148,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1859,
  "projeto_desc": "E1522 - Semana do Mnadela: eventos Culturais a serem realizados nos CEU'S",
  "orcado_atualizado": "25524.00",
  "empenhado_liquido": "25524.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 149,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2118,
  "projeto_desc": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio",
  "orcado_atualizado": "2997134.53",
  "empenhado_liquido": "2997134.53",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 150,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 8404,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Telecentros",
  "orcado_atualizado": "20751566.74",
  "empenhado_liquido": "14333806.98",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 151,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 4327,
  "projeto_desc": "Capacita\u00e7\u00e3o de professores da Rede Municipal de Ensino - Leis Federais 10,639/03 e 11,645/08",
  "orcado_atualizado": "142400.00",
  "empenhado_liquido": "22400.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 152,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2873,
  "projeto_desc": "Leve-Leite",
  "orcado_atualizado": "286250767.62",
  "empenhado_liquido": "286250755.46",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 153,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6553,
  "projeto_desc": "Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar",
  "orcado_atualizado": "25670682.03",
  "empenhado_liquido": "10294406.20",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 154,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2826,
  "projeto_desc": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos",
  "orcado_atualizado": "8262389.08",
  "empenhado_liquido": "7475820.65",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 155,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1425,
  "projeto_desc": "E3325 - ONG For\u00e7a da Mulher - MOVA (aquisi\u00e7\u00e3o de mobili\u00e1rio)",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 156,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6166,
  "projeto_desc": "Programa de Garantia de Renda Familiar M\u00ednima",
  "orcado_atualizado": "48724888.51",
  "empenhado_liquido": "41922515.11",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 157,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1858,
  "projeto_desc": "E1524 - Adequa\u00e7\u00e3o da Brinquedoteca como espa\u00e7o de aprendizagem - aquisi\u00e7\u00e3o e troca de brinquedos do Parque infantil - R Porto do Bezerra; 1056",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 158,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 8083,
  "projeto_desc": "Bolsa-Trabalho",
  "orcado_atualizado": "5149043.52",
  "empenhado_liquido": "2495248.08",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 159,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2861,
  "projeto_desc": "Educa\u00e7\u00e3o Especial - Aprender sem Limite",
  "orcado_atualizado": "47609615.45",
  "empenhado_liquido": "45501993.44",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 160,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 3362,
  "projeto_desc": "Revitaliza\u00e7\u00e3o dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o ( CEFAI )",
  "orcado_atualizado": "413959.13",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 161,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 1865,
  "projeto_desc": "E5614 - PMLLLB Plano Municipal do livro; leitura; literatura e biblioteca",
  "orcado_atualizado": "1000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 162,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6353,
  "projeto_desc": "Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00f5a Cultural",
  "orcado_atualizado": "6334618.00",
  "empenhado_liquido": "5659169.62",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 163,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6354,
  "projeto_desc": "Programa\u00e7\u00e3o de Atividades Culturais",
  "orcado_atualizado": "2350000.00",
  "empenhado_liquido": "1044895.22",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 164,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 6387,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos Culturais",
  "orcado_atualizado": "19420484.00",
  "empenhado_liquido": "16101033.37",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 165,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 4502,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Equipamentos Esportivos",
  "orcado_atualizado": "91799901.07",
  "empenhado_liquido": "83660171.26",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 166,
 "fields": {
  "year": "2015-01-01",
  "projeto_id": 2192,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Guarda Civil Metropolitana",
  "orcado_atualizado": "3915759.60",
  "empenhado_liquido": "3190542.20",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 167,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6822,
  "projeto_desc": "Benef\u00edcios a Servidores Ativos",
  "orcado_atualizado": "188549.98",
  "empenhado_liquido": "171016.78",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 168,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 8660,
  "projeto_desc": "Aposentadorias e Pens\u00f5es (Insufici\u00eancia do Regime Previd\u00eanci\u00e1rio)                                               ",
  "orcado_atualizado": "1381382620.30",
  "empenhado_liquido": "1370327211.79",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 169,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6821,
  "projeto_desc": "Obriga\u00e7\u00f5es e Contribui\u00e7\u00f5es Patronais",
  "orcado_atualizado": "1120713504.64",
  "empenhado_liquido": "1120712004.38",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 170,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6825,
  "projeto_desc": "Contribui\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o Patrim\u00f4nio Servidor P\u00fablico - PASEP",
  "orcado_atualizado": "260649113.92",
  "empenhado_liquido": "260639113.21",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 171,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1147,
  "projeto_desc": "Implanta\u00e7\u00e3o de CEU Parque Peruche",
  "orcado_atualizado": "574.60",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 172,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2824,
  "projeto_desc": "A\u00e7\u00f5es e Materiais  de Apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional ",
  "orcado_atualizado": "17676327.34",
  "empenhado_liquido": "13703775.90",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 173,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 4303,
  "projeto_desc": "Amplia\u00e7\u00e3o da Jornada Escolar - Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o ",
  "orcado_atualizado": "16183282.68",
  "empenhado_liquido": "12111818.36",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 174,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 3360,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o; Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Centros Unificados  ",
  "orcado_atualizado": "121568283.55",
  "empenhado_liquido": "53101363.66",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 175,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2803,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais ",
  "orcado_atualizado": "1588755.81",
  "empenhado_liquido": "959617.83",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 176,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2100,
  "projeto_desc": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade                       ",
  "orcado_atualizado": "384167140.12",
  "empenhado_liquido": "373056703.08",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 177,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2171,
  "projeto_desc": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o           ",
  "orcado_atualizado": "16039227.13",
  "empenhado_liquido": "13340757.40",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 178,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2818,
  "projeto_desc": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais; Equipamentos e Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o ",
  "orcado_atualizado": "67775562.64",
  "empenhado_liquido": "56971037.56",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 179,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2180,
  "projeto_desc": "Capacita\u00e7\u00e3o; Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores ",
  "orcado_atualizado": "12728813.22",
  "empenhado_liquido": "9118418.74",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 180,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1067,
  "projeto_desc": "CEI Herm\u00ednio Moreno Fernandes - Subprefeitura de Itaquera",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 181,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1598,
  "projeto_desc": "E 1933 - Amplia\u00e7\u00e3o da Creche Pac\u00f4mio Mass; localizada na Vila Calif\u00f3rnia - Vila Prudente",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 182,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1600,
  "projeto_desc": "E 3702 - EMEI Antonio Callado - Reforma e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 183,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1602,
  "projeto_desc": "E 3707 - Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Nossa Senhora da Paz",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 184,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1603,
  "projeto_desc": "E 3690 - Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Maranata - Reforma e Aquisi\u00e7\u00e3o de Equipamentos",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 185,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1606,
  "projeto_desc": "E 3587 -  Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do CEI Jardim Angela - Cria\u00e7\u00e3o de duas salas; refeit\u00f3rio",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 186,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1607,
  "projeto_desc": "E 3593 - Troca do Piso da CEI Mon teiro Lobato; localizada na rua Gomes de Melo",
  "orcado_atualizado": "53000.00",
  "empenhado_liquido": "52926.10",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 187,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1608,
  "projeto_desc": "E 3599 - Amplia\u00e7\u00e3o e Reformas na CEI Brincando e Aprendendo - Amplia\u00e7\u00e3o da Cozinha",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 188,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1615,
  "projeto_desc": "E 671 - Reformas no CEI Yojiro Takaoka",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 189,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1624,
  "projeto_desc": "E 3260 - CEI Menino Jesus - Compra de Elevador e Obras de Instala\u00e7\u00e3o",
  "orcado_atualizado": "0.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 190,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2081,
  "projeto_desc": "E 2110 - Manuten\u00e7\u00e3o e Adequa\u00e7\u00e3o de CEIs do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo",
  "orcado_atualizado": "400000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 191,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2085,
  "projeto_desc": "E 3701 - Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil Rams\u00e9s II",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 192,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2825,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias",
  "orcado_atualizado": "1808894064.33",
  "empenhado_liquido": "1681052312.44",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 193,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 3358,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o de  Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - EMEI",
  "orcado_atualizado": "34700602.63",
  "empenhado_liquido": "27405778.95",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 194,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 3359,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI",
  "orcado_atualizado": "66058644.00",
  "empenhado_liquido": "30808490.62",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 195,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2820,
  "projeto_desc": "Conv\u00eanios para Atendimento de Crian\u00e7as e Adolescentes com necessidades Educacionais Especiais",
  "orcado_atualizado": "11329339.69",
  "empenhado_liquido": "8626690.73",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 196,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1430,
  "projeto_desc": "Constru\u00e7\u00e3o; Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Equipamentos Educacionais ",
  "orcado_atualizado": "22031035.37",
  "empenhado_liquido": "1229744.60",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 197,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 1609,
  "projeto_desc": "E 2101 - Reforma na EMEF Saturnino Pereira",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 198,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2807,
  "projeto_desc": "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia e Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa",
  "orcado_atualizado": "16743358.46",
  "empenhado_liquido": "14004385.91",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 199,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2815,
  "projeto_desc": "Fornecimento de Uniformes e Material Escolar ",
  "orcado_atualizado": "69431942.74",
  "empenhado_liquido": "64750426.36",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 200,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2822,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino",
  "orcado_atualizado": "2570648675.97",
  "empenhado_liquido": "2536371655.79",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 201,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2839,
  "projeto_desc": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais ",
  "orcado_atualizado": "52212132.80",
  "empenhado_liquido": "52135926.05",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 202,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2848,
  "projeto_desc": "Transporte Escolar ",
  "orcado_atualizado": "209387912.22",
  "empenhado_liquido": "208991663.65",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 203,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2851,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados ( Exceto Pessoal e Aux\u00edlios)",
  "orcado_atualizado": "201480262.79",
  "empenhado_liquido": "185287523.56",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 204,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 4701,
  "projeto_desc": "Compensa\u00e7\u00f5es Tarif\u00e1rias do Sistema de \u00d4nibus (Ensino Fundamental)",
  "orcado_atualizado": "462212972.00",
  "empenhado_liquido": "462212972.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 205,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 8,
  "projeto_desc": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Interna - Refinanciamento",
  "orcado_atualizado": "4140681.75",
  "empenhado_liquido": "3963299.25",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 206,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2856,
  "projeto_desc": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio ",
  "orcado_atualizado": "3702327886.00",
  "empenhado_liquido": "3509458662.40",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 207,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6152,
  "projeto_desc": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia (335039,00)",
  "orcado_atualizado": "34317876.00",
  "empenhado_liquido": "26508925.14",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 208,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6168,
  "projeto_desc": "A\u00e7\u00f5es de Orienta\u00e7\u00e3o ao Mundo do Trabalho para Adolescentes e Jovens (335039,00)",
  "orcado_atualizado": "65146049.00",
  "empenhado_liquido": "62714303.70",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 209,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6206,
  "projeto_desc": "Op, e Manut, dos Espa\u00e7os de Conviv\u00eancia e Fortalecimento de V\u00ednculos - Crian\u00e7as; Adolescentes; Jovens e Idosos ( exclu\u00eddo o valor do atendimento a idosos ) ",
  "orcado_atualizado": "326405902.72",
  "empenhado_liquido": "324203927.46",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 210,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6221,
  "projeto_desc": "Prote\u00e7\u00e3o Especial a Crian\u00e7as; Adolescentes e Jovens em Risco Social (335039,00)",
  "orcado_atualizado": "114445248.00",
  "empenhado_liquido": "103224958.73",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 211,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2115,
  "projeto_desc": "E 2462 - Dia do Mandela",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "48800.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 212,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2872,
  "projeto_desc": "Eventos Educacionais; Culturais e Esportivos nos Centros Educacionais Unificados",
  "orcado_atualizado": "6793823.56",
  "empenhado_liquido": "5790082.62",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 213,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2118,
  "projeto_desc": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio",
  "orcado_atualizado": "3204598.86",
  "empenhado_liquido": "2427854.45",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 214,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 8404,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Telecentros",
  "orcado_atualizado": "8578307.92",
  "empenhado_liquido": "7048171.87",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 215,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 4327,
  "projeto_desc": "Capacita\u00e7\u00e3o de professores da Rede Municipal de Ensino - Leis Federais 10,639/03 e 11,645/08",
  "orcado_atualizado": "1910000.00",
  "empenhado_liquido": "1883400.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 216,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2873,
  "projeto_desc": "Leve-Leite",
  "orcado_atualizado": "255958025.12",
  "empenhado_liquido": "255657171.52",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 217,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6553,
  "projeto_desc": "Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar",
  "orcado_atualizado": "51800982.20",
  "empenhado_liquido": "50800982.20",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 218,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2826,
  "projeto_desc": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos",
  "orcado_atualizado": "10515058.27",
  "empenhado_liquido": "10282013.17",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 219,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6166,
  "projeto_desc": "Programa de Garantia de Renda Familiar M\u00ednima",
  "orcado_atualizado": "60684570.00",
  "empenhado_liquido": "6386551.96",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 220,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2082,
  "projeto_desc": "E 1347 - Reforma e Adapta\u00e7\u00e3o da Unidade CREN - Unidade Vila Mariana",
  "orcado_atualizado": "203000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 221,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2083,
  "projeto_desc": "E 1348 - Reforma e Aquisi\u00e7\u00e3o de Mobili\u00e1rio para a Unidade Vila Jacu\u00ed do CREN",
  "orcado_atualizado": "303000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 222,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 8083,
  "projeto_desc": "Bolsa-Trabalho",
  "orcado_atualizado": "3517064.00",
  "empenhado_liquido": "3184030.64",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 223,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2861,
  "projeto_desc": "Educa\u00e7\u00e3o Especial - Aprender sem Limite",
  "orcado_atualizado": "56943312.40",
  "empenhado_liquido": "48983579.02",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 224,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 3362,
  "projeto_desc": "Revitaliza\u00e7\u00e3o dos Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o ( CEFAI )",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 225,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6353,
  "projeto_desc": "Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00f5a Cultural",
  "orcado_atualizado": "3000.00",
  "empenhado_liquido": "1000.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 226,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6354,
  "projeto_desc": "Programa\u00e7\u00e3o de Atividades Culturais",
  "orcado_atualizado": "3000.00",
  "empenhado_liquido": "1000.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 227,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 6387,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de equipamentos Culturais",
  "orcado_atualizado": "18404922.43",
  "empenhado_liquido": "16435723.05",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 228,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 4502,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Equipamentos Esportivos",
  "orcado_atualizado": "88701937.00",
  "empenhado_liquido": "81316596.14",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 229,
 "fields": {
  "year": "2016-01-01",
  "projeto_id": 2192,
  "projeto_desc": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Guarda Civil Metropolitana",
  "orcado_atualizado": "3713685.47",
  "empenhado_liquido": "3243031.24",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 230,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2856,
  "projeto_desc": "REMUNERA\u00c7\u00c3O DOS PROFISSIONAIS DO MAGIST\u00c9RIO",
  "orcado_atualizado": "3827120511.29",
  "empenhado_liquido": "3827119837.54",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 231,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2825,
  "projeto_desc": "OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE CEIS E CRECHES DA REDE CONVENIADA E OUTRAS MODALIDADES DE PARCERIAS",
  "orcado_atualizado": "2035753022.82",
  "empenhado_liquido": "1977124188.91",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 232,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 3359,
  "projeto_desc": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE CENTROS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI",
  "orcado_atualizado": "16167856.16",
  "empenhado_liquido": "16156871.88",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 233,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1210,
  "projeto_desc": "E380 - AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS PELA CEI CATARIA LABOURE",
  "orcado_atualizado": "30000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 234,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1226,
  "projeto_desc": "E6160 - INSTALA\u00c7\u00c3O DE ELEVADOR NA CEI MENINO JESUS",
  "orcado_atualizado": "300000.00",
  "empenhado_liquido": "254783.77",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 235,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1235,
  "projeto_desc": "E26 - ADEQUA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE CEIS DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO",
  "orcado_atualizado": "300000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 236,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1603,
  "projeto_desc": "E3918 - REFORMA DO PQ DOS BER\u00c7\u00c1RIOS; REFORMA DO PQ, GRANDE, CONSTRU\u00c7\u00c3O DE UM REFEIT\u00d3RIO PARA OS FUNCION\u00c1RIOS DA ESCOLA, REFORMA DO ESTACIONAMENTO DA CEI SUSANA DE CAMPOS",
  "orcado_atualizado": "150000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 237,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1641,
  "projeto_desc": "E648 - REFORMA DE EQUIPAMENTO: CRECHE",
  "orcado_atualizado": "110000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 238,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1647,
  "projeto_desc": "E1350 - REFORMA E REQUALIFICA\u00c7\u00c3O DA CRECHE SANTA TEREZINHA - RUA MAJOR VICTORINO DE SOUZA ROCHA - JD SANTA TEREZINHA - ITAQUERA",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 239,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1648,
  "projeto_desc": "E1433 - REFORMA E AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS - CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL MARANATA CNPJ: 50,535,376/0001-79",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 240,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2177,
  "projeto_desc": "E3863 - PROGRAMA DESTINADO \u00c0 AMPLIA\u00c7\u00c3O E QUALIFICA\u00c7\u00c3O DA PRIMEIRA INF\u00c2NCIA NOS SEUS MAIS DIVERSOS ASPECTOS; COM POSSIBILIDADE DE REMANEJAMENTO",
  "orcado_atualizado": "1500000.00",
  "empenhado_liquido": "815672.50",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 241,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1430,
  "projeto_desc": "CONSTRU\u00c7\u00c3O; REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS EDUCACIONAIS",
  "orcado_atualizado": "7027351.12",
  "empenhado_liquido": "6047380.94",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 242,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1597,
  "projeto_desc": "REFORMAS DE EQUIPAMENTOS EDUCACIONAIS",
  "orcado_atualizado": "4892270.01",
  "empenhado_liquido": "3787838.81",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 243,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2815,
  "projeto_desc": "FORNECIMENTO DE UNIFORMES E MATERIAL ESCOLAR",
  "orcado_atualizado": "248755483.69",
  "empenhado_liquido": "245121041.02",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 244,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2822,
  "projeto_desc": "OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DO SISTEMA MUNICIPAL DE ENSINO",
  "orcado_atualizado": "2824902642.47",
  "empenhado_liquido": "2541618245.04",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 245,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2839,
  "projeto_desc": "TRANSFER\u00caNCIA DE RECURSOS FINANCEIROS  PARA AS UNIDADES EDUCACIONAIS",
  "orcado_atualizado": "46240080.00",
  "empenhado_liquido": "41862461.98",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 246,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2851,
  "projeto_desc": "OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS CENTROS EDUCACIONAIS UNIFICADOS",
  "orcado_atualizado": "354861923.90",
  "empenhado_liquido": "323572013.05",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 247,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2820,
  "projeto_desc": "CONV\u00caNIOS PARA ATENDIMENTO DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES COM NECESSIDADES EDUCACIONAIS ESPECIAIS",
  "orcado_atualizado": "10599605.00",
  "empenhado_liquido": "9045936.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 248,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2824,
  "projeto_desc": "A\u00c7\u00d5ES E MATERIAIS DE APOIO DID\u00c1TICO-PEDAG\u00d3GICO EDUCACIONAL",
  "orcado_atualizado": "23191738.79",
  "empenhado_liquido": "17973551.99",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 249,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 3360,
  "projeto_desc": "CONSTRU\u00c7\u00c3O; REFORMA E AMPLIA\u00c7\u00c3O DE CENTROS EDUCACIONAIS UNIFICADOS - CEU",
  "orcado_atualizado": "300000.01",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 250,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2100,
  "projeto_desc": "ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DA UNIDADE",
  "orcado_atualizado": "407637618.70",
  "empenhado_liquido": "392841596.54",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 251,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2174,
  "projeto_desc": "E1441 - PROJETOS SOCIAIS; REFORMA E AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS - ASSOCIA\u00c7\u00c3O CRIST\u00c3 LUIZ CARLOS ELO DE AMOR CASA DA CRIAN\u00c7A - CNPJ: 43,970,029/0001-09",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 252,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2171,
  "projeto_desc": "MANUTEN\u00c7\u00c3O DE SISTEMAS DE INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O",
  "orcado_atualizado": "16033883.00",
  "empenhado_liquido": "13299269.77",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 253,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2818,
  "projeto_desc": "AQUISI\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS; EQUIPAMENTOS E SERVI\u00c7OS DE INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O",
  "orcado_atualizado": "88911357.09",
  "empenhado_liquido": "76399325.56",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 254,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2180,
  "projeto_desc": "CAPACITA\u00c7\u00c3O; FORMA\u00c7\u00c3O E APERFEI\u00c7OAMENTO DE SERVIDORES",
  "orcado_atualizado": "6960968.12",
  "empenhado_liquido": "3927719.89",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 255,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2864,
  "projeto_desc": "A\u00c7\u00d5ES COMPLEMENTARES DO SISTEMA MUNICIPAL DE ENSINO",
  "orcado_atualizado": "75155915.76",
  "empenhado_liquido": "69212565.61",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 256,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6821,
  "projeto_desc": "OBRIGA\u00c7\u00d5ES E CONTRIBUI\u00c7\u00d5ES PATRONAIS",
  "orcado_atualizado": "1108560702.13",
  "empenhado_liquido": "1108421796.50",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 257,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2861,
  "projeto_desc": "EDUCA\u00c7\u00c3O ESPECIAL - APRENDER SEM LIMITE",
  "orcado_atualizado": "52737032.99",
  "empenhado_liquido": "51007687.19",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 258,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 8660,
  "projeto_desc": "APOSENTADORIAS E PENS\u00d5ES",
  "orcado_atualizado": "3018703774.18",
  "empenhado_liquido": "3018703774.18",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 259,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1887,
  "projeto_desc": "PI\u00c1/VOCACIONAL",
  "orcado_atualizado": "4500000.00",
  "empenhado_liquido": "1495060.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 260,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6822,
  "projeto_desc": "BENEF\u00cdCIOS A SERVIDORES ATIVOS",
  "orcado_atualizado": "401327.06",
  "empenhado_liquido": "327985.54",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 261,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 3358,
  "projeto_desc": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE  ESCOLAS MUNICIPAIS DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - EMEI",
  "orcado_atualizado": "14841206.73",
  "empenhado_liquido": "14841206.73",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 262,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1642,
  "projeto_desc": "E649 - REFORMA PARA AMPLIA\u00c7\u00c3O DE SALAS DE ATENDIMENTO INFANTIL",
  "orcado_atualizado": "230000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 263,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1646,
  "projeto_desc": "E3927 - REFORMA DA EMEI GRAJA\u00da; LOCALIZADA NA RUA ALBA VALDEZ 101; JD REIMBERG",
  "orcado_atualizado": "200000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 264,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1649,
  "projeto_desc": "E1440 - REFORMA E AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS - EMEI ANT\u00d4NIO CALLADO CNPJ: 02,547,200/0001-94",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 265,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2848,
  "projeto_desc": "TRANSPORTE ESCOLAR",
  "orcado_atualizado": "217390843.00",
  "empenhado_liquido": "212203213.91",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 266,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1211,
  "projeto_desc": "E529 - REVITALIZA\u00c7\u00c3O DA FACHADA EXTERNA DA EMEF RAUL DE LEONI",
  "orcado_atualizado": "60000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 267,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1222,
  "projeto_desc": "E1052 - REFORMA DA EMEF SATURNINO PEREIRA - GUAIANASES",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 268,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1223,
  "projeto_desc": "E1053 - REFORMA DA EMEF MARECHAL MALLET",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 269,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1650,
  "projeto_desc": "E101 - CONSTRU\u00c7\u00c3O DE GALP\u00c3O PARA USO CULTURAL E ESPORTIVO NA E,M,E,F, DR, S\u00d3CRATES BRASILEIRO SAMPAIO DE SOUZA VIEIRA DE OLIVEIRA",
  "orcado_atualizado": "1000000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 270,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1990,
  "projeto_desc": "E6366 - REFORMA DA EMEF VISCONDE DE TAUNAY - ESTRADA DA CASA GRANDE - SAPOPEMBA - DRE S\u00c3O MATEUS",
  "orcado_atualizado": "3000000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 271,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2804,
  "projeto_desc": "PROGRAMA NACIONAL DE INCLUS\u00c3O DE JOVENS - PROJOVEM URBANO",
  "orcado_atualizado": "743247.68",
  "empenhado_liquido": "164218.76",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 272,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2807,
  "projeto_desc": "INICIA\u00c7\u00c3O \u00c0 DOC\u00caNCIA E ALFABETIZA\u00c7\u00c3O NA IDADE CERTA",
  "orcado_atualizado": "14609016.00",
  "empenhado_liquido": "13951902.87",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 273,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2175,
  "projeto_desc": "E1444 - AQUISI\u00c7\u00c3O DE EQUIPAMENTOS - EMEBS MADRE LUCIE BRAY; CNPJ: 62,569,918/0001-03",
  "orcado_atualizado": "100000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 274,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2826,
  "projeto_desc": "ALFABETIZA\u00c7\u00c3O DE JOVENS E ADULTOS",
  "orcado_atualizado": "11586362.04",
  "empenhado_liquido": "11094849.60",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 275,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 4303,
  "projeto_desc": "AMPLIA\u00c7\u00c3O DA JORNADA ESCOLAR - PROGRAMA MAIS EDUCA\u00c7\u00c3O",
  "orcado_atualizado": "10667859.55",
  "empenhado_liquido": "9772501.20",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 276,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 4701,
  "projeto_desc": "COMPENSA\u00c7\u00d5ES TARIF\u00c1RIAS DO SISTEMA DE \u00d4NIBUS",
  "orcado_atualizado": "523108488.00",
  "empenhado_liquido": "523108488.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 277,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 4327,
  "projeto_desc": "CAPACITA\u00c7\u00c3O DE PROFESSORES DA REDE MUNICIPAL DE ENSINO - LEIS FEDERAIS 10,639/2003 E 11,645/2008",
  "orcado_atualizado": "137500.00",
  "empenhado_liquido": "503.28",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 278,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1219,
  "projeto_desc": "E598 - MELHORIA DA QUALIDADE E AMPLIA\u00c7\u00c3O DO ACESSO \u00c0 EDUCA\u00c7\u00c3O NA REDE MUNICIPAL DE ENSINO",
  "orcado_atualizado": "200000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 279,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 1227,
  "projeto_desc": "E1480 - PROJETOS DE PROGRAMAS DE DESENVOLVIMENTO DE ENSINO",
  "orcado_atualizado": "3000000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 280,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2803,
  "projeto_desc": "OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS CONSELHOS E ESPA\u00c7OS PARTICIPATIVOS MUNICIPAIS",
  "orcado_atualizado": "1607092.00",
  "empenhado_liquido": "994624.62",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 281,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 8,
  "projeto_desc": "SERVI\u00c7O DA D\u00cdVIDA P\u00daBLICA INTERNA - REFINANCIAMENTO",
  "orcado_atualizado": "4288312.77",
  "empenhado_liquido": "4248586.94",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 282,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6206,
  "projeto_desc": "OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DOS ESPA\u00c7OS DE CONVIV\u00caNCIA E FORTALECIMENTO DE V\u00cdNCULOS - CRIAN\u00c7AS; ADOLESCENTES; JOVENS E IDOSOS",
  "orcado_atualizado": "320557587.56",
  "empenhado_liquido": "324556989.63",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 283,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6221,
  "projeto_desc": "PROTE\u00c7\u00c3O ESPECIAL A CRIAN\u00c7AS; ADOLESCENTES E JOVENS EM RISCO SOCIAL",
  "orcado_atualizado": "126148211.00",
  "empenhado_liquido": "115934436.16",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 284,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6226,
  "projeto_desc": "PROTE\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPECIAL A ADOLESCENTES EM MEDIDA S\u00d3CIO-EDUCATIVAS - ATENDIMENTO; ORIENTA\u00c7\u00c3O E ENCAMINHAMENTO",
  "orcado_atualizado": "36671095.00",
  "empenhado_liquido": "32612882.45",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 285,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6166,
  "projeto_desc": "PROGRAMA DE GARANTIA DE RENDA FAMILIAR M\u00cdNIMA",
  "orcado_atualizado": "12414287.62",
  "empenhado_liquido": "6516898.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 286,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6152,
  "projeto_desc": "PROTE\u00c7\u00c3O ESPECIAL \u00c0 PESSOA COM DEFICI\u00caNCIA",
  "orcado_atualizado": "31582108.00",
  "empenhado_liquido": "30708345.36",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 287,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2118,
  "projeto_desc": "PROMO\u00c7\u00c3O DE CAMPANHAS E EVENTOS DE INTERESSE DO MUNIC\u00cdPIO,",
  "orcado_atualizado": "3000000.00",
  "empenhado_liquido": "1675210.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 288,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6168,
  "projeto_desc": "A\u00c7\u00d5ES DE ORIENTA\u00c7\u00c3O AO MUNDO DO TRABALHO PARA ADOLESCENTES E JOVENS",
  "orcado_atualizado": "68013541.00",
  "empenhado_liquido": "67082543.10",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 289,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2176,
  "projeto_desc": "E632 - RECURSOS PARA SEMANA MUNICIPAL DE INCENTIVO AO ESTUDO E \u00c0 LEITURA",
  "orcado_atualizado": "50000.00",
  "empenhado_liquido": "0.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 290,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 8052,
  "projeto_desc": "PUBLICA\u00c7\u00d5ES DE INTERESSE DO MUNIC\u00cdPIO",
  "orcado_atualizado": "3000000.00",
  "empenhado_liquido": "3000000.00",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 291,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 8404,
  "projeto_desc": "OPERA\u00c7\u00c3O E MANUTEN\u00c7\u00c3O DE TELECENTROS",
  "orcado_atualizado": "7707032.81",
  "empenhado_liquido": "6182528.05",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 292,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2872,
  "projeto_desc": "EVENTOS EDUCACIONAIS; CULTURAIS E ESPORTIVOS NOS CENTROS EDUCACIONAIS UNIFICADOS",
  "orcado_atualizado": "10260854.00",
  "empenhado_liquido": "7488887.51",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 293,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 2873,
  "projeto_desc": "LEVE-LEITE",
  "orcado_atualizado": "64758015.18",
  "empenhado_liquido": "55094521.38",
  "execucao": null
 }
},
{
 "model": "budget_execution.minimolegal",
 "pk": 294,
 "fields": {
  "year": "2017-01-01",
  "projeto_id": 6553,
  "projeto_desc": "ALIMENTA\u00c7\u00c3O ESCOLAR",
  "orcado_atualizado": "26567462.70",
  "empenhado_liquido": "20528564.36",
  "execucao": null
 }
}
]
